劉馬車立志當警察

又可以名正言順咁叫雞啦

攞正牌非禮強姦偷野打交

岩哂啦
警隊專請強姦犯

點解佢生活咁富貴可以入club house gym room

有案底做鬼到咩

刑事底喎

靠痴

擺明就知 到時又可以話人歧視佢

有朋友住嘉湖都有啦

邊個幫佢拍

考任何公務員都要查個人犯罪記錄，如果紀律部隊特別係警隊更加要查三代，仲有財務借貸狀況，根本無可能入到

正宗黑驚

佢on9咁撚樣做到警察

莫講話唔會俾你做
做到你咪又唔夠半日就拍片屌人老母

案底加白卡想做警察？

佢之前唔係話要自殺？

啱曬做狗！

似尚悅黎wor

大陸有案底姐，香港知單未判

邊條on 9 俾佢入私人會所

全港住公屋既人佢最冇資格有屋住
又冇工返又日日尻屌又搞事搞非又強暴少女

黃鳳鳴同血洗校園單野已經留左案底，只要判左有罪就會留
唔關有無入冊事

其實佢有無案底都入唔到面試個part

我又想睇下佢當差

做臥底

冇嘢做先住公屋呀

可惜，如果冇案底真係幾有潛質做差佬

跑到咁柒都幾少見

算啦 條友過兩日又唔同

劉：癡撚線，入警校，竟然唔可以一邊步操，一邊拍片，香港無希望

On撚9
考警察會查你背景
1知你坐過監或有精神病紀錄就唔會請

重未死咩

就係因為有案底個個都以為佢一定唔係警察
呢啲就係做臥底嘅材料

正確

徐步高

佢學歷呢

巴打睇你個名都有好耐年資 佢鬧檢控官單野呢

有案底都考得架咩

太細單唔記得左

加底先值$～

考你老母咩 有案底

應徵做警犬 ？

撚有學歷咩佢

又話要加入樂壇

唔係早排先話考返dse
Dse都冇點考差佬
基本上最低要求都未到

冇案底點入警隊

香港公安=退役黑社會

好撚似喺facebook毒果新聞留言啲廢中 講啲唔啱logic既抽水野以為自己好幽默
有案底入唔撚到警隊呀 係又抽唔係又抽

attention whore

有案底加分啊 識條鐵咩

有fd識佢
佢好似屋企有d錢

以佢精神狀況就算冇刑事案底都冇可能做到

魔警

係喎

臥底?佢得咩,以佢性格
臥喺天橋底就有佢份

仲想笑多陣，咁快踢爆

好似係玉龍

過到vetting 咩

警隊有冇諗住請外判放蛇員

手腳唔協調 跑撚到小兒麻痺咁

精神病+有案底喎
點做？
食老綜就得嘅

可能佢一直都係臥底

唔好話vetting
佢隨時fitness都俾人屌走

做 security 都無可能

警犬都唔請佢
之後又會發癲

呢條友咪出嚟害人啦